如果颱風天災令到你地無左條命都係抵撚死

成班廢物成日反環保走枝飲管又開Post屌晒人老母
而家打風就係到又話好驚又性
係你地推到個地球咁樣，一齊攬炒啦成日傻閪

咁以前污染無咁嚴重點解又會有溫黛？

我都係住係地球上面咪攬炒囉

所以咪勁過溫黛